【緊急】三罷做漏咗一樣野

就係文宣

現時極度欠缺適合極淺黃/和理非睇既文宣/行動 綜合解釋返三罷既合理性 並向受影響人士致歉

我明白有人會認為 要變黃一早變左黃 但無可否認 香港依然有大量中間派 而呢堆人既特點係認為遊行示威表達訴求ok 但始終都不應破壞

而近日示威者係電視/各大新聞都充斥暴力畫面(e.g. 火魔法, 破壞商場店舖) 而家三罷塞鐵睇到大家對受影響市民既態度係冇85咁有禮貌 對於呢班人黎講係會反感(利申 本人絕對不割 支持前線手足一切行動)

呢班人如果睇得多紅媒就會慢慢變藍 我地唔可以只係圍爐整適合自己友睇既野 更加要吸納中間派 得到佢地既支持

請唔好忽視民意戰 三罷要打得靚 民意戰都唔可以輸 對家已經出手

文宣建議方式:

1. 以文章/懶人包取代圖片

呢班中立派多數都認為自己係理性分析每一件事 圖片難以提供足夠資訊說服佢地 要以懶人包/文章詳細論述三罷合理性)

2. 大量例證

文宣應加以證據確鑿既事實做例證 (e.g.輪姦案 我信好大可能係事實 但不能作為有效例證 因為未有確實證據)

係時候反擊 做大量呢類型既三罷文宣 瘋傳比身邊既中立派

光復香港 時代革命

推

有錯請指教

跪求文宣組發功

覺得啱既請正皮幫推

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

大家睇下對面幾重視選舉, 係我地咁ON9成日唔要D資源

help pushing

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

幫推

真 選戰係體現民意 絕對不能輸

有冇文宣組既手足見到

做緊..

甴近平